［反攻國歌］中共可以將公民抗命扭曲成收錢搞事，我哋可唔可以將中國國歌變成抗爭教育？

首先，香港國歌係願榮光歸香港，本文所指國歌嘅係中國國歌。

大家都知中國國歌本質上就係一首抗日軍歌，係一首載住抗爭意志，對抗強權嘅歌。諷刺嘅係填詞人文革時被鬥死，而中國人，亦都由日本嘅奴隸變成共產黨嘅奴隸。

我哋成功令五一黃金週變成香港嘅五一黃金週。有冇可能，文宣上，我哋可以配合我哋以往悲烈嘅抗爭相片，加插一兩句國歌歌詞，令香港及中國人見到或唱起國歌時，腦內聯想起嘅係香港嘅抗爭畫面？甚至誇張啲，令其歌詞變成中國禁語？

我哋唔應該完全抗拒中國嘅事物，相反，我哋要銘記中國嘅歷史，一代傳一代，將中國嘅史實傳下去。真正了解中史嘅人，係冇可能愛國。

首先你無鋪天蓋地既宣傳
只有係同溫層既連農場

咁大家一齊宣傳囉
五一黃金周都係咁捧出嚟

樓主個想法可以討論下

星星之火，可以燎原。咪由同溫層慢慢傳去其他層囉。五大訴求，缺一不可，其實好多中國人起上面都有聽過㗎。

有心嘅幫幫手推下post

plz help me pish

求推

此帖已完，屌！